有無人覺得蓬佩奧似美國總統多過侵侵？

而家好似調返轉係侵侵聽蓬佩奧支笛咁

連登知名五毛：回憶小子

侵既替身使者

蓬佩奧、Trump、Pence
係鐵三角
可以互補長短

五毛可以收工

Pull

中共淨係怕蓬佩奧咋喎

第二個post啦五毛小子
去返你個感情台啦

侵同蓬佩奧比成條傻鳩咁

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

五毛勿回